今日係波台史上最黑暗既一日

估唔到我地波台手足既總人數 n+ 1 隻狗

原來會員「鳩硬冇親戚」係警犬，究竟連登潛伏咗幾多警犬？

大量波台會員包圍鳩硬冇親戚， 要求佢出嚟交代

痛心疾首